今日九龍塘話轉入樂富既手足

第一始開POST

發夢今日係九龍塘 有手足商量緊去樂富定石硤尾
跟住已經有手足話下面11狗車 唔好落
不如行去石硤尾join深水埗班手足
之後分左2班 分開行 各有各做
Ok 行落去睇下係味重狗 行到一半
已經見到一排狗車停晒係到等你地上吊
你地唔理照落去 話驚系咩 我地咁多人
目測手足得番百幾人 11狗車有幾多狗？
見到好多手足都猶豫緊 咁落去送硬頭
之後最前班手足落到去 班狗即刻用車追捕
一落到去就調頭跑 好彩有部巴士打橫閘左係到拖一拖時間 如果唔係玩9完啦

手足們不防聽下人建議 我支持各有各做
但係唔好係對自己不利既環境做

光復香港
時代革命

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔撚係啊化 ? 咁樣硬鳩送頭 ?

係 好彩落到石硤尾公園個到有RB
如果唔係既話 肯定大量手足被捕

屌 完全唔聽 照行